黑警攻上黎，就係為左大家同佢哂時間

黑警死全家
立刻槍斃三萬黑警

所有post有以上預言先可以視為有效發言！

黑警死三代都唔撚夠

黑警死全家
立刻槍斃三萬黑警

大家記得緊守一個原則。

與其分黃/藍絲，分黃藍行為先係更直接有效。

只要可以撼動對方，傷害對方就算係。
（殺敵一千，自損三百/千，且容後討論）
討論區上難做一啲實際行為，暫以預言，打小人代替。
如有更好方法幫手比橋。

例子：
藍絲反省針對問題且提出取替方案，咁係黃行為
黃絲純屌，針對人，非針對行為，咁係藍行為